聽日恆指枝陽燭定我條鳩長啲

：hsi
：我

係咪差唔多水尾

點睇陽燭都有0.5cm所以陽燭長

裂口點計

我條鳩長啲

要補裂口無得陽

陰燭點計

20000上21000果時都係話水尾

me win!!